天仁用enjoy卡買有買一送一

排到2046

Enjoy 都有咩

係
不過我冇

同埋條隊真係長到唔使飲 9點半都成十幾個人排
好難想像星期六日會變成點

你去邊度排 今日係經過銅鑼灣誠品超多人

坑口

一田入邊

出返綠茶雪糕未?

未就不了